係時候要開天闢地啦

First of all， Mon po 狗你全家都係會被強姦死㗎

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話